356102
2761
Mình rất hài lòng khi mua bộ sản phẩm 4 cuốn "Dán Vui Tô Khéo", chỉ cần dán theo những màu đánh dấu là bé có thể nhận biết được những màu sắc, hình khối cơ bản. Theo mình bộ sách rất có ích cho trẻ. Không chỉ có vậy những hình ảnh đáng yêu, ngộ nghĩnh cũng rất phù hợp với lứa tuổi và nhận thức của bé. Hai bé nhà mình thích mê, mình mong Tiki luôn đưa lên những deal sách có giá trị giáo dục như vậy. Mình sé ủng hộ Tiki dài dài. Cám ơn Tiki nhiều.
5
412941
2015-12-21 11:59:50
--------------------------
